727 元朗最恐怖2分鐘片段上線啦！

首先，多謝各位巴絲係之前既文宣片支持同埋意見

今次我地團隊整左2分鐘懶人包短片，簡述左元朗暴力開槍鎮壓既經過。事件中做成多名義士受傷及被捕，記者中槍，社工被制服。

請各位巴絲繼續關注被捕義士既情況，聲緩佢地，大家有錢出錢有力出力Support各位勇武義士。

我會罷工

——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推

8月5日三罷！

點解香港有咁多恐怖嘢
推

我會罷工

多謝推post
我會罷工

咁似會計妹把聲既

唔似香城一心把聲咩

Push

會計妹有口音喎師兄

黑警加人工係好合理既事？

push

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

黑警全家比狗五穴中出

黑警死全家!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Push!

強片推

推推

推 㩒入去睇 share出去
我要罷工 我無嘢講

把聲

推

香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

聽到好寒

8月3 旺角遊
8月4 港島西
8月5 齊罷工

幫你同一心講返

倒不如…

Signed already
幫你推多次

pish pish pish

20秒片頭多餘，減低啲人睇嘅意慾

推到上熱門 正

多謝支持

明白，多謝你既意見